想學好啲英文考ielts可以點做

報咗個wall street english 佢話約我星期六去做個免費test睇下我英文咩程度
但上網睇間野好似呃錢學唔到野，有冇手足有喺度補過習？
唔喺度補習有咩方法可以考好個ielts